我發現自己有精神病

近排香港比777搞到咁，未見終點，令到我覺得好灰。
工作壓力大，又有考試要考。個人壓力爆煲。
我成日覺得好緊張，心情好焦慮。
成日好想大叫，好想發脾氣。
個人靜係度，就會自殘。
我係咪有焦慮症定其他精神病。。。

頂住呀手足！

我係屋企喊左幾次啦
又大叫埋

頂住

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我睇到好想嘔

真係好辛苦

喊唔出

sor

我指睇啲片同新聞 唔關你事..

開學搵社工傾下
一路同人傾訴可以舒壓
而專業既應該可以比到更加多有用既建議你

btw想大叫可以落街參加十點演唱會 好解壓架

絲打 儘快揾專業人士幫幫你
或者打去啲熱線揾人傾下

經過今晚 望住啲新聞同直播
我諗大家都攰
休息唔係罪 可以嘅話抽離下新聞同連登
因為之後大家仲係好需要你 去一齊贏呢場仗
休息係為咗行更遠嘅路
共勉之

利申 有depression

我驚頂唔順已經冇睇

試過搵社工，都係叫我睇開啲
下次睇專科

頂住呀 呢到大家都陪伴住你！有咩唔開心唔好睇唔開 搵身邊嘅人傾下 再唔係嘅 呢到都有人願意聽你講！所以真係真係 唔好睇唔開 加油呀手足！

快啲搵專業人士傾訴下
你係時候要抽離一陣
唔好再上連登
撐住！

我驚自己有depression，因為我屋企人有。
細個成日想跳樓，到大個覺得自殺唔抵。
但係覺得條路好遠，冇終點，好攰。

呻下好左啲，thank you

我避世一下，大家加油

屌又係on9社工自己睇得開洗搵佢咩
學校得一個社工？

睇到又嬲又喊

就算真係有depression都唔係世界末日
只要keep住俾醫生同psychologist幫自己
一樣可以好似普通人咁生活

條路冇錯係好長
但係一路上好多人一齊行緊
唔係得你自己一個
我地會一齊行到最後 贏到最後

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》